想問下而家考車牌係咪要等好耐?

聽講筆試好快~但係路試等成年
係咪真?
但我睇運輸處個網好似去到下年2月左右
都唔使1年呀~
定係我誤會咗啲乜嘢?

咩網

呢個
而家去到3月~差唔多
因為我上年係2星期前睇

正常由筆試報名到一take pass大概8個月 而加有疫情好難講 隨時停左有排等

要咁耐咩?我見上面個網都係等5個月-6個月~

要pass左筆試先可以排路試 所以係91日+150日左右

私家車快啲

2日
淘寶咪得囉

你係咪想我炒車死

你個網係街場
唔係香港駕駛學院D考場
駕駛學院個期佢哋先知
再加上你預8take 差唔多2年就拎到牌
所以都係淘寶啦

駕駛學院啲場好啲咩?

私家場乙部練3手掉頭 泊位啫
仲有車新D
最後鴨脷洲條弱智考試路線
考完出黎真係會炒車死
但合格率又無高D

想考中型

唔好想
聽日去印表填完就寄喇
有揸開車最難都係口試啫

報李殘好唔好。平駕院好多

無報過垃圾教仔學院
都係自己寄信搵師傅學
李賤唔錯 起碼代言人唔錯

聽講筆試自己睇下書就得~
有冇介紹?
想教小型貨VAN

好快

本身有揸緊電單車，所以唔洗筆試
我8月頭報，1月尾考

咁補考都要排半年定會快少少?

棍VAN係咪即係面包車那種?
係咪難啲?
但聽講VAN先可以揸到7人車~私唔得
係咪真?

真係要van牌 香港得好少車種
7人車係1號牌都揸得
不過學車梗係學van
自動波van仲易過私家車
睇位又高 又無車頭

咁出到來的時候如果揸私會否搞到唔識揸炒車死
1號牌即係咩?

日日都有人炒車
邊有咁易死 最多半殘啫
記住油門唔好放就會驘